是日風向:blame the victim, blame the 勇武

因為勇武蠢,所以搞到全世界冇得行
我屌你老母啦

明明勇武都想繼續行落去,都想人數靚D好睇D
叫人散,射人TG係班狗,唔係勇武
然後個個係度BLAME THE VICTIM

一個二個為左人數屌黎屌去
民陣都講左人數已經唔再重要
有張相畀外國睇就得啦

幫人裝修要搵命博架,事前要買幾多GEAR做幾多準備
唔係暖氣軍師講一兩句就得
仲要諗過幾多個夜晚先有心理準備夠膽落手

最後我希望各位可以多謝今日既勇武,冇佢地班狗實發癲未散就狂射TG狂推進
冇佢地,送中條例過左啦
多謝勇武

題外話:
我覺得捉唔捉鬼係要拎一個平衡點
無理由見佢拎住支槍扑中銀你都唔捉架
但同時有D阿姐阿叔唔知係咪睇太多FB見到人扑就話係鬼
CHECK都唔FACT就上前打勇武,到個陣真係要人幫下手調解下

多謝勇武

不捉鬼 不分化
推，今日行動post

屌,P牌真係推唔撚郁架喎

新風向：捉捉鬼隊正式成立！

多謝勇武手足

up 其實講咗好耐唔好盲目撚狗😑唔夠膽打咪出把口屌順下條氣 然而無諗過自己會害死人

sorry覆錯po...

做乜9

Btw,撚狗有時真係控制唔到，唔通佢一路話多謝支持，一路屌所謂勇武只不過係垃圾，你忍到我都忍唔撚到